{
  "LanguageCode": "zh-CN",
  "Version": "1.7.16",
  "Contributors": "ToyBox 团队/DeepSeek R1/kkk2174",
  "HomePage": "https://github.com/cabarius/ToyBox/",
  "Strings": {
    " (This setting is per-save)": " (此设置仅对当前存档有效)",
    " Allow remote companions to make comments on dialog you are having.": " 允许远程队友对当前对话进行评论",
    " meters": " 米",
    " Only use when Friendship is Magic doesn't work, and then turn off immediately after. Can  otherwise break your save": " 仅在'友谊就是魔法'失效时使用，使用后立即关闭。否则可能损坏存档",
    " Perception DC: ": " 察觉DC: ",
    " Perception DC: NA": " 察觉DC: 不适用",
    " Trickery DC: ": " 巧手DC: ",
    " Trickery DC: NA": " 巧手DC: 不适用",
    "% Chance (Claimed)": "% 几率（已认领）",
    "% Chance (Unclaimed)": "% 几率（未认领）",
    "% Chance (Upgraded)": "% 几率（已升级）",
    "[Repeat]": "[重复]",
    "<": "<",
    "<b><color=magenta>Note </color></b><b><color=orange>ToyBox was designed to offer the best user experience at widths of 1920 or higher. Please consider increasing your resolution up of at least 1920x1080 (ideally 4k) and go to Unity Mod Manager 'Settings' tab to change the mod window width to at least 1920.  Increasing the UI scale is nice too when running at 4k</color></b>": "<b><color=magenta>注意 </color></b><b><color=orange>ToyBox 专为1920及以上宽度的屏幕优化。请将分辨率提升至至少1920x1080（建议4K），并在Unity Mod Manager的'设置'选项卡中将模组窗口宽度设为至少1920。在4K分辨率下增加UI缩放比例效果更佳</color></b>",
    "<b><color=orange>Blueprints</color></b> loading: ": "<b><color=orange>蓝图</color></b> 加载中: ",
    "<b><color=orange>character(s) can be </color></b><color=cyan>Respecced</color><color=#00ff00ff>. Pressing Respec will close the mod window and take you to character level up</color>": "<b><color=orange>角色可进行</color></b><color=cyan>洗点</color><color=#00ff00ff>。点击洗点将关闭模组窗口并进入角色升级界面</color>",
    "<b><color=orange>None</color></b><color=#00ff00ff> - please progress further into the game</color>": "<b><color=orange>无</color></b><color=#00ff00ff> - 请继续推进游戏进度</color>",
    "<b><color=orange>Note:</color></b><color=#00ff00ff>This Unfair difficulty was bugged and applied the intended difficulty modifers twice. ToyBox allows you to keep playing at this Brutal difficulty level and beyond.  Use the slider below to select your desired Brutality Level</color>": "<b><color=orange>注意:</color></b><color=#00ff00ff>此不公平难度存在BUG，导致难度修正被应用两次。ToyBox允许您继续以残酷难度进行游戏。使用下方滑块选择您想要的残酷等级</color>",
    "<b><color=orange>Note</color></b><color=#00ff00ff> this is a new and exciting feature that allows you to see for the first time the structure and some basic relationships of </color><b><color=cyan>Etudes</color></b><color=#00ff00ff> and other </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> that control the progression of your game story. Etudes are hierarchical in structure and additionally contain a set of </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> that can both conditions to check and actions to execute when the etude is started. As you browe you will notice there is a disclosure triangle next to the name which will show the children of the Etude.  Etudes that have </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> will offer a second disclosure triangle next to the status that will show them to you.</color>": "<b><color=orange>注意</color></b><color=#00ff00ff> 此全新功能让您首次看到控制游戏故事进程的</color><b><color=cyan>剧情片段(Etudes)</color></b><color=#00ff00ff>及其他</color><b><color=cyan>元素(Elements)</color></b><color=#00ff00ff>的结构和基本关系。剧情片段呈层级结构，包含一组在启动时检查条件和执行操作的</color><b><color=cyan>元素</color></b><color=#00ff00ff>。浏览时您会注意到名称旁有展开三角符号可显示子片段，包含元素的剧情片段在状态旁有第二个展开三角符号可显示元素</color>",
    "<b><color=yellow>\nNote:</color></b><color=orange> This applies only to the </color><b><color=yellow>current save.</color></b>": "<b><color=yellow>\n注意:</color></b><color=orange> 此设置仅适用于</color><b><color=yellow>当前存档</color></b>",
    "<b><color=yellow>BACK UP</color></b><color=orange> before playing with this feature.You will lose your mythic ranks but you can restore them in this Party Editor.</color>": "<b><color=yellow>请先备份</color></b><color=orange> 使用此功能前请备份。您将失去神话等级，但可在队伍编辑器中恢复</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> The Respec UI is </color><b><color=yellow>Non Interruptable</color></b><color=orange> please save before using</color>": "<b><color=yellow>警告</color></b><color=orange> 洗点界面</color><b><color=yellow>不可中断</color></b><color=orange>，使用前请保存</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> these features are </color><b><color=yellow>EXPERIMENTAL</color></b><color=orange> and uses unreleased and likely buggy code.</color>": "<b><color=yellow>警告</color></b><color=orange> 这些功能属于</color><b><color=yellow>实验性</color></b><color=orange>，使用未发布的可能存在BUG的代码</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> this tool can both miraculously fix your broken progression or it can break it even further. Save and back up your save before using.</color>": "<b><color=yellow>警告</color></b><color=orange> 此工具可能奇迹般修复您的进度，也可能造成更严重破坏。使用前请保存并备份存档</color>",
    "<color=#00A000FF>Uncommon</color>": "<color=#00A000FF>罕见</color>",
    "<color=#00ff00ff>Allow </color><color=#C060F0FF>any gender</color> <color=#00ff00ff>for any </color><color=#FF4040FF>R</color><color=orange>o</color><color=yellow>m</color><color=#00ff00ff>a</color><color=cyan>n</color><color=#8080FFFF>c</color><color=#C060F0FF>e</color>": "<color=#00ff00ff>允许</color><color=#C060F0FF>任意性别</color><color=#00ff00ff>进行任何</color><color=#FF4040FF>恋</color><color=orange>情</color><color=yellow>剧</color><color=#00ff00ff>情</color>",
    "<color=#00ff00ff>Allow </color><color=#C060F0FF>multiple</color><color=#00ff00ff> romances at the same time</color>": "<color=#00ff00ff>允许</color><color=#C060F0FF>同时进行多段恋情</color>",
    "<color=#00ff00ff>creation of </color>new characters<b><color=yellow>\nNote:</color></b><color=orange> This value applies to </color><b><color=yellow>all saves</color></b><color=orange> and in the main menu</color>": "<color=#00ff00ff>创建</color>新角色<b><color=yellow>\n注意:</color></b><color=orange> 此数值适用于</color><b><color=yellow>所有存档</color></b><color=orange>及主菜单</color>",
    "<color=#00ff00ff>Makes the thumbs up/down in disappear in selections</color>": "<color=#00ff00ff>在选项中隐藏点赞/点踩图标</color>",
    "<color=#00ff00ff>Some responses such as comments about your mythic powers will always choose the first one by default. This allows the game to mix things up a bit</color><b><color=yellow>\nWarning:</color></b><color=orange> this will introduce randomness to NPC responses to you in general and may lead to surprising or even wild outcomes</color>": "<color=#00ff00ff>某些回应（如对神话能力的评价）默认总是选择第一条。此功能允许游戏随机选择</color><b><color=yellow>\n警告:</color></b><color=orange> 这将使NPC回应变得随机，可能导致意外甚至离谱的结果</color>",
    "<color=#00ff00ff>Tells the game to reset the in game UI.</color><color=yellow> Warning</color><color=orange> Using this in dialog or the book will dismiss that dialog which may break progress so use with care</color>": "<color=#00ff00ff>通知游戏重置界面UI</color><color=yellow> 警告</color><color=orange> 在对话或典籍界面使用会关闭当前界面，可能破坏进度，请谨慎使用</color>",
    "<color=#00ff00ff>The following modifiers all work on </color><color=yellow>chance = chance (1 + modifier) </color><color=#00ff00ff>so a value of </color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff> means the chance is 0, </color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff> is chance cost and </color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff> increases it 3x</color>": "<color=#00ff00ff>以下修正均作用于</color><color=yellow>几率 = 基础几率 × (1 + 修正值)</color><color=#00ff00ff>，因此</color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff>表示几率为0，</color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff>表示原几率，</color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff>表示三倍几率</color>",
    "<color=#00ff00ff>The following modifiers all work on </color><color=yellow>cost = cost (1 + modifier) </color><color=#00ff00ff>so a value of </color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff> means the cost is free, </color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff> is normal cost and </color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff> increases it 3x</color>": "<color=#00ff00ff>以下修正均作用于</color><color=yellow>消耗 = 基础消耗 × (1 + 修正值)</color><color=#00ff00ff>，因此</color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff>表示免费，</color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff>表示原消耗，</color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff>表示三倍消耗</color>",
    "<color=#00ff00ff>the following options allow you to migrate previous settings that were stored in toybox to the new per setting save mechanism for </color><color=cyan>Multi-class selections, Gestalt Flags and Allow Levels Past 20 </color><color=orange>\nNote:</color><color=#00ff00ff>you may have configured this for a different save so use care in doing this migration</color>": "<color=#00ff00ff>以下选项允许您将存储在ToyBox中的旧设置迁移至新的按存档设置机制，包括</color><color=cyan>多职业选择、兼职标志和允许超过20级</color><color=orange>\n注意:</color><color=#00ff00ff>您可能在其他存档配置过这些设置，迁移时请谨慎操作</color>",
    "<color=#00ff00ff>This allows you to loot items that are locked such as items carried by certain NPCs and items locked on your characters</color><b><color=yellow>\nWARNING: </color></b><color=yellow>This may affect story progression (e.g. your purple knife)</color>": "<color=#00ff00ff>允许拾取上锁物品（如NPC持有的物品或角色绑定物品）</color><b><color=yellow>\n警告: </color></b><color=yellow>可能影响剧情进度（例如您的紫色匕首）</color>",
    "<color=#00ff00ff>This makes loot function like Diablo or Borderlands. <color=orange>Note: turning this off requires you to save and reload for it to take effect.</color></color>": "<color=#00ff00ff>使战利品系统类似暗黑破坏神或无主之地<color=orange>（注意：关闭此功能需保存并重新加载游戏才能生效）</color></color>",
    "<color=#00ff00ff>toggle this if you want show older ToyBox settings for </color><color=cyan>Multi-class selections, Gestalt Flags and Allow Levels Past 20 </color>": "<color=#00ff00ff>勾选此项可显示旧版ToyBox的</color><color=cyan>多职业选择、兼职标志和允许超过20级</color><color=#00ff00ff>设置</color>",
    "<color=#086C26FF>Uncommon+</color>": "<color=#086C26FF>罕见+</color>",
    "<color=#103080FF>Rare+</color>": "<color=#103080FF>稀有+</color>",
    "<color=#1030E0FF>Rare</color>": "<color=#1030E0FF>稀有</color>",
    "<color=#2CB8B4FF>Primal</color>": "<color=#2CB8B4FF>原初</color>",
    "<color=#481CA0FF>Epic+</color>": "<color=#481CA0FF>史诗+</color>",
    "<color=#6030F0FF>Epic</color>": "<color=#6030F0FF>史诗</color>",
    "<color=#60FFFFFF>Primal</color>": "<color=#60FFFFFF>原初</color>",
    "<color=#808080FF>Trash</color>": "<color=#808080FF>垃圾</color>",
    "<color=#98761FFF>Notable</color>": "<color=#98761FFF>值得注意</color>",
    "<color=#A00000FF>Godly</color>": "<color=#A00000FF>神级</color>",
    "<color=#A000A0FF>Mythic</color>": "<color=#A000A0FF>神话</color>",
    "<color=#B02369FF>Mythic+</color>": "<color=#B02369FF>神话+</color>",
    "<color=#B2593AFF>Legendary+</color>": "<color=#B2593AFF>传奇+</color>",
    "<color=#C04040E0>♥♥ </color><b>Love is Free</b><color=#C04040E0> ♥♥</color>": "<color=#C04040E0>♥♥ </color><b>爱是自由的</b><color=#C04040E0> ♥♥</color>",
    "<color=#D0D0D0FF>None</color>": "<color=#D0D0D0FF>无</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Common</color>": "<color=#D8D8D8A0>普通</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Unfair+</color>": "<color=#D8D8D8A0>不公平+</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Unfair</color>": "<color=#D8D8D8A0>不公平</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>不公平</color>": "不公平",
    "<color=#E67821E0>Legendary</color>": "<color=#E67821E0>传奇</color>",
    "<color=#FF4040FF>Warning: </color> Only use when Friendship is Magic doesn't work, and then turn off immediately after. Can otherwise break your save": "<color=#FF4040FF>警告: </color> 仅在'友谊就是魔法'失效时使用，使用后立即关闭。否则可能损坏存档",
    "<color=cyan> + Click</color> To Transfer Entire Stack": "<color=cyan> + 点击</color> 转移整组物品",
    "<color=cyan> + Click</color> To Use Items In Inventory": "<color=cyan> + 点击</color> 使用背包中的物品",
    "<color=cyan>Experimental</color><color=#00ff00ff>: in addition to regular leveling, this allows you to choose any mythic class each time you level up starting from mythic rank 1. This may have interesting and unexpected effects. Backup early and often...</color>": "<color=cyan>实验性</color><color=#00ff00ff>: 除常规升级外，允许从神话等级1开始每次升级选择任意神话职业。可能产生有趣且意外的效果。请及时备份...</color>",
    "<color=cyan>Experimental</color><color=#00ff00ff>: lets you select any feat ignoring prerequisites.</color>": "<color=cyan>实验性</color><color=#00ff00ff>: 允许无视先决条件选择任何专长</color>",
    "<color=cyan>Sandal</color>, yer a Trickster!": "<color=cyan>杉达尔</color>，你是个诡计大师！",
    "<color=cyan>Sandal</color><color=#00ff00ff> has discovered the mythic path of Trickster and can reveal hidden secrets in your items</color>": "<color=cyan>杉达尔</color><color=#00ff00ff> 发现了诡计大师神话道途，可揭示物品中隐藏的秘密</color>",
    "<color=orange>Experimental</color> Allow remote companions to make comments on dialog you are having.": "<color=orange>实验性</color> 允许远程队友对当前对话进行评论",
    "<color=orange>Experimental</color> your friends forgive even your most vile choices.": "<color=orange>实验性</color> 您的朋友会原谅您最邪恶的选择",
    "<color=orange>If you want to alter default character level mark classes you want to exclude from the calculation with </color><b><color=orange>gestalt</color></b><color=orange> which means those levels were added for multi-classing. See the link for more information on this campaign variant.</color>": "<color=orange>如需修改默认角色等级计算，请将不参与计算的职业标记为</color><b><color=orange>兼职(gestalt)</color></b><color=orange>，这些等级将用于多职业系统。详见该战役变体的说明链接</color>",
    "<color=orange>Note:</color><color=#00ff00ff> For cutscenes and some situations the rotation keys are disabled so you have to hold down Mouse3 to drag in order to get rotation</color>": "<color=orange>注意:</color><color=#00ff00ff> 过场动画及某些场景下旋转按键禁用，需按住鼠标中键拖动来旋转视角</color>",
    "<color=orange>Sandal says '</color><b><color=cyan>Enchantment'</color></b>": "<color=orange>杉达尔说 '</color><b><color=cyan>附魔啦！</color></b>'",
    ">": ">",
    "Abilities": "能力",
    "Ability Max": "能力最大值",
    "Ability Min": "能力最小值",
    "Ability Rsrc": "能力资源",
    "AC": "护甲等级",
    "Accessories": "饰品",
    "Achievements": "成就",
    "Achievements not available until you load a save.": "加载存档前成就不可用",
    "Acid": "强酸",
    "Action": "动作",
    "Active": "激活",
    "Adamantite": "精金",
    "Add": "添加",
    "Add a tag to all modified/new blueprints from mods": "为所有模组修改/新增的蓝图添加标签",
    "Add All": "全部添加",
    "Add All Current Units": "添加所有当前单位",
    "Add Camera Elevation Offset": "添加镜头高度偏移",
    "Add Friendly": "添加友军",
    "Add Full Hit Die Value": "添加完整生命骰值",
    "Add Hostile": "添加敌对",
    "Add Merc": "添加佣兵",
    "Add new recruits": "添加新兵",
    "Add new units in friendly armies to Mercenary Pool if not Recruitable.": "将友方军队中的新单位加入佣兵池（若不可招募）",
    "Add Recruit": "添加新兵",
    "Add Squads": "添加小队",
    "Addendum: ": "附录: ",
    "AdditionalAttackBonus": "额外攻击加值",
    "AdditionalCMB": "额外战技加值",
    "AdditionalCMD": "额外战技防御",
    "AdditionalDamage": "额外伤害",
    "Adds a search field to Load/Save screen (in game only)": "在加载/保存界面添加搜索栏（仅游戏中）",
    "Adds all currently active friendly units that are neither recruitable nor Mercanries to Mercenary units.": "将所有活跃的非招募非佣兵友方单位加入佣兵单位",
    "Adjust based on Level": "根据等级调整",
    "Adjusts costs of hiring mercenaries at the Pathfinder vendor": "调整雇佣佣兵的成本",
    "Adjusts the movement speed of your party in area maps": "调整队伍在区域地图的移动速度",
    "Adjusts the movement speed of your party on world maps": "调整队伍在世界地图的移动速度",
    "After Army Battle Raise Multiplier": "战后复活倍率",
    "After creating a metamagic spell, switch to the metamagic tab": "创建超魔法术后自动切换到超魔标签页",
    "After finishing creating a patch, it is advised to restart the game before playing on a proper save.": "创建补丁后建议重启游戏再继续正常游戏",
    "AIActions": "AI动作",
    "Alignment": "阵营",
    "Alignment Lock": "阵营锁定",
    "Alignment:": "阵营:",
    "All": "全部",
    "All Attacks Hit": "所有攻击必中",
    "All Experience": "全部经验",
    "All Hits Critical": "所有攻击必暴击",
    "All Mythic Paths": "全部神话道途",
    "All Spells": "所有法术",
    "All Units": "所有单位",
    "Allow ": "允许",
    "Allow Achievements While Using Mods": "使用模组时允许获得成就",
    "Allow Companions to Take Mythic Classes": "允许队友选择神话职业",
    "Allow dangerous PatchTool patches": "允许危险的PatchTool补丁",
    "Allow Equipment Change During Combat": "允许战斗中更换装备",
    "Allow Item Use From Inventory During Combat": "允许战斗中从背包使用物品",
    "Allow Levels Past 20": "允许超过20级",
    "Allow Looting Of Locked Items": "允许拾取上锁物品",
    "Allow Mass Loot to steal from living NPCs": "允许批量拾取从活着的NPC偷窃",
    "Allow Multiple Archetypes When Selecting A New Class": "选择新职业时允许多个变体",
    "Allow Pets to Take Mythic Classes": "允许宠物选择神话职业",
    "Allow Simultaneous Activatable Abilities (Like Judgements)": "允许同时激活多个能力（如审判）",
    "Allow to start read-only etudes": "允许启动只读剧情片段",
    "Alt + Mouse Wheel To Adjust Clip Plane": "Alt + 鼠标滚轮调整剪裁平面",
    "Alternate Time Scale": "备用时间倍率",
    "Always Able To Level Up": "随时可升级",
    "Always Keep Search Filter Active": "始终保持搜索筛选激活",
    "Always Roll 1": "总是掷出1",
    "Always Roll 10": "总是掷出10",
    "Always Roll 20": "总是掷出20",
    "Always update to the latest mod version.": "总是更新到最新模组版本",
    "Amount To Keep": "保留数量",
    "Amulets": "护身符",
    "Answer": "回答",
    "Any": "任意",
    "Applies the regular recruits growth directly.": "直接应用常规新兵增长",
    "Apply": "应用",
    "Apply Feature Selection Multiplier to party members": "将特性选择倍率应用于队友",
    "Arcanist: Spell Slot Multiplier": "奥法师：法术位倍率",
    "Archetypes": "变体",
    "Are you sure?": "您确定吗？",
    "Area Entry": "区域入口",
    "AreaPresets": "区域预设",
    "Areas": "区域",
    "Armies": "军队",
    "Armor": "护甲",
    "Armors": "护甲",
    "Army Experience Multiplier": "军队经验倍率",
    "ArmyGeneralSkill": "将领技能",
    "At Will": "随意使用",
    "Attack Bonus": "攻击加值",
    "AttackOfOpportunityCount": "借机攻击次数",
    "attribute": "属性",
    "Attributes": "属性",
    "Auto Follow While Holding Camera Follow Key": "按住镜头跟随键时自动跟随",
    "Auto load Last Save on launch": "启动时自动加载最后存档",
    "Automatically rebuild the BPId Cache if necessary": "必要时自动重建蓝图ID缓存",
    "Automatically skip all skippable cutscenes": "自动跳过所有可跳过的过场动画",
    "Average": "平均",
    "Bag of Tricks": "百宝袋",
    "Barbarian: Auto Start Rage When Entering Combat": "野蛮人：进入战斗自动狂暴",
    "BaseAttackBonus": "基础攻击加值",
    "Basic Attack Growth Pr": "基础攻击成长",
    "Be a <b><color=#C04040E0>Murder</color></b><color=orange> Hobo</color>": "成为<b><color=#C04040E0>杀人</color></b><color=orange>狂魔</color>",
    "Belt": "腰带",
    "Belts": "腰带",
    "Beware of that and always keep a backup.": "请注意这点并始终保留备份",
    "Bind": "绑定",
    "Bindable hot key to swap between main and alternate time scale multipliers": "可绑定热键切换主/备用时间倍率",
    "Blueprint": "蓝图",
    "Blueprint Loader Amount of Shards": "蓝图加载分片数量",
    "Blueprint Loader Chunk Size": "蓝图加载区块大小",
    "Blueprint Loader Threads": "蓝图加载线程数",
    "BonusCasterLevel": "施法者等级加值",
    "bp": "建设点",
    "Bracers": "护腕",
    "Brains": "智力",
    "Brutal": "残酷",
    "Brutal+": "残酷+",
    "Brutality Level": "残酷等级",
    "Buff Duration": "增益持续时间",
    "Buff Like A Goddess": "女神式增益",
    "Buffs": "增益效果",
    "buffs to add to list": "待添加增益列表",
    "Build Points (Main)": "建设点（主）",
    "Build Points (Mercenary)": "建设点（佣兵）",
    "Build Time Modifier": "建造时间修正",
    "Buildings: ": "建筑: ",
    "Bulk Sell": "批量出售",
    "but this feature allows doing a lot of things that could potentially causes issues.": "但此功能可执行许多可能导致问题的操作",
    "Camera": "镜头",
    "Can Equip (Current Char)": "可装备（当前角色）",
    "Can Move Through": "可穿越",
    "Can Start": "可开始",
    "Cancel": "取消",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Change all enhancement modifiers": "更改所有强化修正",
    "Change Party": "更换队伍",
    "Change Portrait": "更换肖像",
    "Change the party without advancing time (good to bind)": "不推进时间更换队伍（适合绑定热键）",
    "Change Weather": "更改天气",
    "Changing your gender may cause visual glitches": "更改性别可能导致显示异常",
    "Chaotic": "混乱",
    "ChaoticEvil": "混乱邪恶",
    "ChaoticGood": "混乱善良",
    "ChaoticNeutral": "混乱中立",
    "Char Gen": "角色生成",
    "Character Creation": "角色创建",
    "Character Level": "角色等级",
    "Charisma": "魅力",
    "Chars Able To Exceed Level 20": "可超过20级的角色",
    "Cheats": "作弊",
    "Check for Glyph Support": "检查字形支持",
    "Check if the local version has known issues.": "检查本地版本是否存在已知问题",
    "CheckBluff": "唬骗检定",
    "CheckDiplomacy": "交涉检定",
    "CheckIntimidate": "威吓检定",
    "Checks & Updates": "检查与更新",
    "City": "城市",
    "Claim Cost Modifier": "宣称成本修正",
    "Claim Time Modifier": "宣称时间修正",
    "Class Selection": "职业选择",
    "Class Specific": "职业专属",
    "Classes": "职业",
    "Clear": "清除",
    "Clear Action Bar": "清空动作栏",
    "Clear Opposition Descriptors": "清除对立描述符",
    "Clear Opposition Schools": "清除对立学派",
    "Click On Equip Slots To Filter Inventory": "点击装备槽位筛选背包",
    "Cloaks": "披风",
    "Cold": "寒冷",
    "ColdIron": "寒铁",
    "Collapse All": "全部折叠",
    "Collating...": "整理中...",
    "Color Item Names": "物品名称着色",
    "Colossal": "巨型",
    "Combat": "战斗",
    "Combat Log divider line": "战斗日志分隔线",
    "Common": "普通",
    "Common Buffs": "常用增益",
    "Common Tweaks": "常用调整",
    "Companion Cost": "队友成本",
    "Complete": "完成",
    "Complete (Final)": "完成（最终）",
    "Components": "成分",
    "condition: ": "条件: ",
    "Confidence (Nobles)": "信心（贵族）",
    "Confidence (Royal Court)": "信心（皇家法庭）",
    "Config": "配置",
    "Configure multiclass classes and gestalt flags to use during ": "配置多职业系统使用的职业和兼职标志",
    "conflicts": "冲突",
    "Considerations": "注意事项",
    "Constitution": "体质",
    "Consumables": "消耗品",
    "Containers": "容器",
    "Copy Unit": "复制单位",
    "Copying...": "复制中...",
    "Corruption": "腐化",
    "Cost Modifiers": "成本修正",
    "Create & Level Up": "创建与升级",
    "Create New Tab": "创建新标签页",
    "Crumbling": "崩溃",
    "Crusade": "圣战",
    "Crusade card resolution time multiplier": "圣战卡牌结算时间倍率",
    "Crusade Events": "圣战事件",
    "Ctrl + Mouse3 Drag To Adjust Camera Elevation": "Ctrl + 鼠标中键拖动调整镜头高度",
    "Cue": "线索",
    "Cues": "线索",
    "Current": "当前",
    "Current Blueprint Portrait": "当前蓝图肖像",
    "Current Culture": "当前语言",
    "Current Day": "当前天数",
    "Current Turn": "当前回合",
    "Currently:": "当前:",
    "Custom": "自定义",
    "custom exceptions": "自定义例外",
    "Cut Scenes": "过场动画",
    "Damage Types": "伤害类型",
    "DamageNonLethal": "非致命伤害",
    "Date": "日期",
    "DateDown": "日期降序",
    "DateUp": "日期升序",
    "Day": "天",
    "days": "天",
    "Debug": "调试",
    "Decrees": "法令",
    "default exceptions": "默认例外",
    "Defense Bonus": "防御加值",
    "Del": "删除",
    "Demon Armies": "恶魔军队",
    "Demon: Auto Start Rage When Entering Combat": "恶魔：进入战斗自动狂暴",
    "Deraknis Begone!": "德拉尼斯退散！",
    "Description": "描述",
    "Deskari Begone!": "德斯凯瑞退散！",
    "Destroy": "摧毁",
    "Dexterity": "敏捷",
    "Dialog": "对话",
    "Dialog & NPCs": "对话与NPC",
    "Dialog Alignment": "对话阵营",
    "Dialog Conditions": "对话条件",
    "Dialog Results": "对话结果",
    "Dice Rolls": "骰子检定",
    "Diminutive": "超微型",
    "Diplomacy": "交涉",
    "Disable Armor & Shield Arcane Spell Failure": "禁用护甲盾牌奥术失败率",
    "Disable Armor & Shield Checks Penalty": "禁用护甲盾牌检定减值",
    "Disable Armor Max Dexterity": "禁用护甲最大敏捷限制",
    "Disable Armor Speed Reduction": "禁用护甲速度减值",
    "Disable Attacks of Opportunity": "禁用借机攻击",
    "Disable Attacks Of Opportunity": "禁用借机攻击",
    "Disable Corruption": "禁用腐化",
    "Disable Dialog Restrictions (Alignment)": "禁用对话限制（阵营）",
    "Disable Dialog Restrictions (Everything, Experimental)": "禁用所有对话限制（实验性）",
    "Disable Dialog Restrictions (Mythic Path)": "禁用对话限制（神话道途）",
    "Disable Dialog Restrictions (Racial)": "禁用对话限制（种族）",
    "Disable Party Ability Damage": "禁用队伍属性伤害",
    "Disable Party Negative Levels": "禁用队伍负向等级",
    "Disable the mod if files are corrupted.": "文件损坏时禁用模组",
    "Disable Voice Over and Barks for this character": "禁用此角色的语音和吠叫",
    "Disallow Companions Leaving Party": "禁止队友离队",
    "Display guids in most tooltips, use shift + left click on items/abilities to copy guid to clipboard": "在工具提示中显示GUID，Shift+左键点击物品/能力可复制GUID",
    "Dist": "距离",
    "Divine": "神圣",
    "Draws dialog choices that you have previously selected in smaller type": "以较小字体显示已选过的对话选项",
    "due to existing archetype, %, this multiclass option will only be applied during respec.": "由于已有变体%，此多职业选项仅在洗点时应用",
    "due to existing class, %, this multiclass option will only be applied during respec.": "由于已有职业%，此多职业选项仅在洗点时应用",
    "Duration Multiplier": "持续时间倍率",
    "Edit": "编辑",
    "Electricity": "电击",
    "Elemental:": "元素:",
    "elements": "元素",
    "Elements": "元素",
    "Empowered": "强效",
    "Enable Brutal Unfair Difficulty": "启用残酷不公平难度",
    "Enable custom bulk selling settings": "启用自定义批量出售设置",
    "Enable Enhanced Inventory": "启用增强背包",
    "Enable Enhanced Spellbook": "启用增强法术书",
    "Enable Game Development Mode": "启用游戏开发模式",
    "Enable Loading with Blueprint Errors": "启用蓝图错误时仍加载",
    "Enable Mouse3 Dragging To Aim The Camera": "启用鼠标中键拖动瞄准镜头",
    "Enable Rotate on all maps and cutscenes": "在所有地图和过场中启用旋转",
    "Enable Search as you type for Browsers (needs restart)": "为浏览器启用输入即搜索（需重启）",
    "Enable Teleport Keys": "启用传送热键",
    "Enable Zoom on all maps and cutscenes": "在所有地图和过场中启用缩放",
    "Enabled Search Filters": "启用的搜索筛选器",
    "Enabled Sort Categories": "启用的排序类别",
    "Ench. Type": "附魔类型",
    "Ench. Types": "附魔类型",
    "En-chaannt-ment": "附-魔-啦！",
    "enchantment": "附魔",
    "Enchantment": "附魔",
    "Ends in": "结束于",
    "Enduring Spells time needed for extension": "持久法术延长所需时间",
    "Enemies": "敌人",
    "Enemy HP Multiplier": "敌人生命值倍率",
    "Enemy Leader Ability Strength": "敌方将领能力强度",
    "Enhanced Inventory": "增强背包",
    "Enhanced Load/Save": "增强加载/保存",
    "Enhanced Map View": "增强地图视图",
    "Enhanced UI": "增强用户界面",
    "Enterint a Trap Zone while having Traps disabled will prevent that Trap from triggering even if you deactivate this option in the future": "禁用陷阱后进入陷阱区域将阻止触发，即使未来重新启用此选项",
    "Equip (rarity)": "装备（稀有度）",
    "Equipment": "装备",
    "Equipment No Weight": "装备无重量",
    "Error": "错误",
    "Etude Status: ": "剧情片段状态: ",
    "Etudes": "剧情片段",
    "Events": "事件",
    "Events/Decrees": "事件/法令",
    "Everyone": "所有人",
    "Evil": "邪恶",
    "Exceptions to Buff Duration Multiplier (Advanced; will cause blueprints to load)": "增益持续时间倍率例外（高级；将加载蓝图）",
    "Expand All": "全部展开",
    "Expand Answers For Conditional Responses": "展开条件回应选项",
    "Expand Dialog To Include Remote Companions": "展开对话包含远程队友",
    "Experience": "经验",
    "Experience Multipliers": "经验倍率",
    "Experimental": "实验性",
    "Experimental - Enable Large Player Armies": "实验性 - 启用大型玩家军队",
    "Experimental - See 'Level Up + Multiclass' for more options and info": "实验性 - 详见'升级+多职业'获取更多选项和信息",
    "Experimental - this sets a mask on your alignment shifts. <color=orange><b>Warning</b></color><color=orange>: Using this may change your alignment.</color>": "实验性 - 设置阵营偏移掩码<color=orange><b>警告</b></color><color=orange>: 使用此功能可能改变您的阵营</color>",
    "Experimental - With this enabled you can configure characters in the Party Editor to gain levels in additional classes whenever they level up. See the link for more information on this campaign variant.": "实验性 - 启用后可在队伍编辑器中配置角色升级时获得额外职业等级。详见此战役变体说明链接",
    "Export": "导出",
    "Export current locale to file": "导出当前语言到文件",
    "Facts": "事实",
    "Favors": "好感度",
    "Feature Selection": "特性选择",
    "Feature Selection Multiplier": "特性选择倍率",
    "Features": "特性",
    "Feet": "脚部",
    "Female": "女性",
    "Field Of View": "视野范围",
    "Finances": "财政",
    "Fine": "精制品",
    "Finish": "完成",
    "Fire": "火焰",
    "Fix Alignment Shifts": "修复阵营偏移",
    "Fix Camera": "修复镜头",
    "Fix Incorrect Main Character": "修复错误主角",
    "Flags": "标志",
    "Flags always green": "旗帜常绿",
    "Flags Only": "仅标志",
    "Fog of War Range": "战争迷雾范围",
    "FoV (Cut Scenes)": "视野（过场动画）",
    "Free Camera": "自由镜头",
    "Free Meta-Magic": "免费超魔",
    "Friendly": "友方",
    "Friendship is Magic": "友谊就是魔法",
    "Full MP": "满魔法值",
    "Gain ": "获得",
    "Gambits (AI)": "策略（AI）",
    "Game Over Fix For <color=#FF6060FF>LEEEROOOOOOOYYY JEEEENKINS!!!</color> omg he just ran in!": "修复<color=#FF6060FF>李罗伊·詹金斯！！！</color>导致的游戏结束问题",
    "Game Time Scale": "游戏时间倍率",
    "Gargantuan": "超大型",
    "Gender": "性别",
    "Generate Comment Translation Table": "生成评论翻译表",
    "gestalt": "兼职",
    "Gestalt Characters": "兼职角色",
    "Gestalt Flags": "兼职标志",
    "Ghost": "幽灵",
    "Gimmie More!": "再来点！",
    "Give All Items": "给予所有物品",
    "Give the search bar focus when opening the spellbook screen": "打开法术书时聚焦搜索栏",
    "Glasses": "眼镜",
    "Global Map": "世界地图",
    "Global Spells": "全局法术",
    "Gloves": "手套",
    "Go To Global Map": "前往世界地图",
    "Go to page: ": "转到页面: ",
    "Go!": "执行！",
    "Gold": "金币",
    "Good": "善良",
    "good for larger group or to reduce enemies": "适合大型队伍或减少敌人",
    "good for party": "适合队伍",
    "Greater Enduring Spells time needed for extension": "高等持久法术延长所需时间",
    "Growth": "增长",
    "Head": "头部",
    "Head items": "头部物品",
    "Here you can choose which Search filters appear in the popup menu": "在此选择弹出菜单中显示的搜索筛选器",
    "Here you can choose which Search filters appear in the spellbook search popup menu": "在此选择法术书搜索弹出菜单中显示的筛选器",
    "Here you can choose which Sort Options appear in the popup menu": "在此选择弹出菜单中显示的排序选项",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide Completed": "隐藏已完成",
    "Highlight Copyable Scrolls": "高亮可抄写卷轴",
    "Highlight Hidden Objects": "高亮隐藏物体",
    "Hit Point (Hit Die) Growth": "生命值（生命骰）成长",
    "HitPoints": "生命值",
    "Hold down shift during launch to bypass": "启动时按住Shift键跳过",
    "Holy": "神圣",
    "Huge": "大型",
    "Icky Stuff Begone!!!": "恶心生物退散！！！",
    "Identify All": "鉴定全部",
    "If ticked, this will <b><color=#C04040E0>MURDER</color></b><color=#00ff00ff> all who dare to engage you!</color>": "勾选后，将<b><color=#C04040E0>屠杀</color></b><color=#00ff00ff>所有胆敢攻击您的敌人！</color>",
    "If you tick this you can click on equipment slots to filter the inventory for items that fit in it.\nFor more <color=orange>Enhanced Inventory</color> and <color=orange>Spellbook</color> check out the <b><color=orange>Loot & Spellbook Tab</color></b>": "勾选后可通过点击装备槽位筛选背包物品\n更多<color=orange>增强背包</color>和<color=orange>法术书</color>功能请查看<b><color=orange>战利品与法术书标签页</color></b>",
    "Ignore Alignment Requirements for Abilities": "忽略能力阵营要求",
    "Ignore Alignment When Choosing A Class": "选择职业时忽略阵营",
    "Ignore all Requirements for Abilities": "忽略能力所有要求",
    "Ignore Attribute Cap": "忽略属性上限",
    "Ignore building restrions": "忽略建筑限制",
    "Ignore Caster Type And Spell Level Restrictions": "忽略施法者类型和法术等级限制",
    "Ignore Class Restrictions": "忽略职业限制",
    "ignore Equipment Restrictions": "忽略装备限制",
    "Ignore Equipment Restrictions": "忽略装备限制",
    "Ignore Event Solution Restrictions": "忽略事件解决方案限制",
    "Ignore Feature Recommendations": "忽略特性推荐",
    "Ignore Feature Restrictions": "忽略特性限制",
    "Ignore Forbidden Archetypes": "忽略禁止变体",
    "Ignore Pet Sizes For Mounting": "忽略宠物体型骑乘限制",
    "Ignore Prerequisite Features (like Race) when choosing Class": "选择职业时忽略先决特性（如种族）",
    "Ignore Prerequisites When Choosing A Feat": "选择专长时忽略先决条件",
    "Ignore Remaining Attribute Points": "忽略剩余属性点",
    "Ignore Remaining Skill Points": "忽略剩余技能点",
    "Ignore Required Class Levels": "忽略所需职业等级",
    "Ignore Required Stat Values": "忽略所需属性值",
    "Ignore Skill Cap": "忽略技能上限",
    "Ignore Start Restrictions": "忽略启动限制",
    "Import": "导入",
    "Import/Export allows you to save and add a list of items to a file based on the type (e.g. Weapon.json). These files live in a new ToyBox folder that in the same folder that contains your saved games ": "导入/导出功能允许按类型（如Weapon.json）将物品列表保存到文件。文件位于存档目录下的新ToyBox文件夹中",
    "In Fog Of War ": "在战争迷雾中 ",
    "Include Former Companions": "包含前队友",
    "Increase Carry Capacity": "增加负重",
    "Increase Carry Capacity (Party Only)": "增加负重（仅队伍）",
    "Increase Swarm Power": "增加虫群力量",
    "increment": "增量",
    "Infinite Abilities": "无限能力",
    "Infinite Charges On Items": "物品无限充能",
    "Infinite Mercenary Rerolls": "无限佣兵刷新",
    "Infinite Spell Casts": "无限法术施放",
    "Infirmary Size": "医疗站容量",
    "Info": "信息",
    "In-Game Name": "游戏内名称",
    "Ingredient": "材料",
    "Ingredients": "材料",
    "Initiative": "先攻",
    "Initiative: Always Roll 1": "先攻：总是掷出1",
    "Initiative: Always Roll 10": "先攻：总是掷出10",
    "Initiative: Always Roll 20": "先攻：总是掷出20",
    "Inspect": "检查",
    "Inspect Dialog Controller": "检查对话控制器",
    "Inspect Party <color=orange>(for modders)</color>": "检查队伍<color=orange>（面向模组开发者）</color>",
    "Inspect Quests and Objectives": "检查任务与目标",
    "Inspecting: ": "检查中: ",
    "Instant change party members": "即时更换队友",
    "Instant Cooldown": "立即冷却",
    "Instant Events": "即时事件",
    "Instant Global Crusade Spells Cooldown": "立即冷却全局圣战法术",
    "Instant Rest After Combat": "战后立即休息",
    "Intelligence": "智力",
    "Interesting NPCs in the local area": "区域内有趣NPC",
    "Internal Name": "内部名称",
    "Invert X Axis": "反转X轴",
    "Invert Y Axis": "反转Y轴",
    "Item": "物品",
    "Jealousy Begone!": "嫉妒退散！",
    "Keyboard:": "键盘:",
    "Kill": "杀死",
    "Kill All Enemies": "杀死所有敌人",
    "Kineticist: Allow Gather Power Without Hands": "操念使：允许无手聚能",
    "Kineticist: Burn Reduction": "操念使：反噬降低",
    "Kingdom": "王国",
    "Kingdom Buffs": "王国增益",
    "Kingdom Finances": "王国财政",
    "Kingdom Stat": "王国属性",
    "Large": "大型",
    "Largest": "超巨型",
    "Lawful": "守序",
    "LawfulEvil": "守序邪恶",
    "LawfulGood": "守序善良",
    "LawfulNeutral": "守序中立",
    "Leader": "领袖",
    "Leadership": "领导力",
    "Lets you open up the area's mass loot screen to grab goodies whenever you want. Normally shown only when you exit the area": "随时打开区域批量拾取界面获取物品（通常仅在离开区域时显示）",
    "Lets you open up your player storage chest that you find near your bed at the Inn and other places": "打开玩家储物箱（通常位于旅店床边等地）",
    "level": "等级",
    "Level": "等级",
    "Level Increase/Decrease": "等级增加/减少",
    "Level Up": "升级",
    "Limit": "限制",
    "Lobotomize Enemies": "弱化敌人",
    "Localization": "本地化",
    "Location": "位置",
    "Lock": "锁定",
    "Lock Character Level": "锁定角色等级",
    "Log Level": "日志等级",
    "Log ToyBox Keyboard Commands In Game": "在游戏中记录ToyBox键盘命令",
    "Loot": "战利品",
    "Loot Checklist": "战利品清单",
    "Loot Rarity Coloring": "战利品稀有度着色",
    "Loot Rarity Filtering": "战利品稀有度筛选",
    "Lose ": "失去",
    "Magic": "魔法",
    "Magus: Always Allow Spell Combat": "魔战士：始终允许法术战斗",
    "Main": "主要",
    "Main Character": "主角",
    "Main/Alt Timescale": "主/备用时间倍率",
    "Make All Feature Selections Optional": "使所有特性选择变为可选",
    "Make Controllable": "设为可控",
    "Make copied unit part of enemy faction": "使复制单位属于敌方阵营",
    "Make game continue to play music on lost focus": "失去焦点时继续播放音乐",
    "Make Puzzle Symbols More Clear": "使谜题符号更清晰",
    "Make Spell/Ability/Item Pop-Ups Wider ": "加宽法术/能力/物品弹出窗口",
    "Make sure you have auto-fill turned off in settings or else this will just reset to default": "请确保设置中关闭了自动填充，否则会重置为默认",
    "Make tutorials not appear if disabled in settings": "设置禁用教程时不显示教程",
    "Makes alignment shifts towards pure good/evil/lawful/chaotic only shift on those axes": "使纯善/纯恶/守序/混乱阵营偏移仅影响对应轴线",
    "Makes mouse zoom work for the local map (cities, dungeons, etc). Game restart required if you turn it off": "为本地地图（城市、地下城等）启用鼠标缩放（关闭需重启游戏）",
    "Makes mouse zoom works for the local map (cities, dungeons, etc). Game restart required if you turn it off": "为本地地图（城市、地下城等）启用鼠标缩放（关闭需重启游戏）",
    "Male": "男性",
    "Mana": "魔法值",
    "Mana Regen": "魔法恢复",
    "Manage existing patches": "管理现有补丁",
    "Map Points": "地图点数",
    "Mark Interesting NPCs": "标记有趣NPC",
    "Mark Interesting NPCs on Map": "在地图上标记有趣NPC",
    "Mass Loot": "批量拾取",
    "Matches: ": "匹配: ",
    "Materials": "材料",
    "Materials:": "材料:",
    "max": "最大",
    "Max Mana": "最大魔法值",
    "Max Modifier": "最大修正",
    "Max Morale": "最大士气",
    "Maximize Mythic Flexibility": "最大化神话灵活性",
    "Maximize the ModManager window for best ToyBox user experience": "最大化ModManager窗口获得最佳ToyBox体验",
    "Maximize Window": "最大化窗口",
    "Maximum Rarity To Hide:": "隐藏的最高稀有度:",
    "Medium": "中型",
    "Merc": "佣兵",
    "Mercenaries": "佣兵",
    "Mercenary Slots": "佣兵槽位",
    "Merge Mythic:": "合并神话:",
    "Merging your mythic spellbook will cause you to transfer all mythic spells to your normal spellbook and gain caster levels equal to your mythic level. You will then be able to re-select spells on next level up or mythic level up. Merging a second mythic spellbook will transfer the spells but not increase your caster level further.  If you want more CL then increase it below.": "合并神话法术书会将所有神话法术转移到普通法术书，并获得等于神话等级的施法者等级。下次升级或神话升级时可重选法术。合并第二本法术书不会进一步增加施法者等级。如需更高施法者等级请在下方调整",
    "Metastable": "亚稳态",
    "Migrate": "迁移",
    "Military": "军事",
    "min": "最小",
    "Min Morale": "最低士气",
    "Minimum Rarity For Loot Rarity Tags/Colors": "战利品稀有度标签/颜色的最低稀有度",
    "Modify Summons For": "修改召唤物为",
    "Money Earned": "金钱收益",
    "Mono Version": "Mono版本",
    "Month": "月份",
    "Morale": "士气",
    "Mouse:": "鼠标:",
    "Movement Speed": "移动速度",
    "Multi-class settings": "多职业设置",
    "Multiple Classes": "多职业",
    "Multiple Classes On Level-Up": "升级时多职业",
    "Multiplies build time by (1 + modifier). -1 will make new buildings instant.": "建造时间乘以(1+修正值)。-1使新建筑立即完成",
    "Multiplies crusade card resolution time by (1 + modifier). -1 will make things as fast as possible (minimum 1 day to avoid possible bugs)": "圣战卡牌结算时间乘以(1+修正值)。-1使过程最快（至少1天以避免BUG）",
    "my lvl": "神话等级",
    "Mythic": "神话",
    "Mythic Level": "神话等级",
    "Mythic Merging": "神话合并",
    "Mythic Paths": "神话道途",
    "N/A": "不适用",
    "Name": "名称",
    "Name of the new Blueprintportrait: ": "新蓝图肖像名称: ",
    "Name of the new Custom Portrait: ": "新自定义肖像名称: ",
    "NameDown": "名称降序",
    "NameUp": "名称升序",
    "Nearby": "附近",
    "Nearby Distance": "附近距离",
    "Neck": "颈部",
    "Need Armies To Add All Current Units": "需要军队来添加所有当前单位",
    "NegativeEnergy": "负能量",
    "NeutralEvil": "中立邪恶",
    "NeutralGood": "中立善良",
    "Never Roll 1": "从不掷出1",
    "Never Roll 20": "从不掷出20",
    "Next": "下一步",
    "Next Rank": "下一等级",
    "NO": "否",
    "No active decrees": "无活跃法令",
    "No Active Dialog": "无活动对话",
    "No active events": "无活跃事件",
    "No Decree Resource Costs": "无法令资源消耗",
    "No Etudes": "无剧情片段",
    "No Fog Of War": "无战争迷雾",
    "No Friendly Fire On AOEs": "范围效果无友军伤害",
    "No Items": "无物品",
    "No Loot Available": "无可用战利品",
    "No Material Components": "无材料成分",
    "No tabs open.": "无标签页打开",
    "Non Combat: Roll at least 10": "非战斗：至少掷出10",
    "Non Combat: Take 20": "非战斗：取20",
    "None": "无",
    "NonUsable": "不可用",
    "Non-zero price and weight": "非零价格和重量",
    "Normal": "普通",
    "Not available in the Main Menu": "主菜单不可用",
    "Notable": "值得注意",
    "Note:": "注意:",
    "Number of Recruits at Refresh": "刷新时新兵数量",
    "Object Highlight Toggle Mode": "物体高亮切换模式",
    "Objective Status: ": "目标状态: ",
    "Off": "关闭",
    "Offhand": "副手",
    "On round end, outputs a divider line in the combat log": "回合结束时在战斗日志输出分隔线",
    "Only available at Mythic level 8 or higher": "仅神话等级8或以上可用",
    "Only select enemies for copying": "仅选择敌人进行复制",
    "Only show languages with existing localization files": "仅显示有本地化文件的语言",
    "Open Mass Loot Window": "打开批量拾取窗口",
    "Open Player Chest": "打开玩家储物箱",
    "Open the Localization Guide": "打开本地化指南",
    "Other": "其他",
    "Other Multipliers": "其他倍率",
    "Other:": "其他:",
    "Override for Combat": "战斗覆盖",
    "Override for Quests": "任务覆盖",
    "Override for Skill Checks": "技能检定覆盖",
    "Override for Traps": "陷阱覆盖",
    "Overwrite Default Game Build Points for Mercenaries": "覆盖默认佣兵建设点",
    "Overwrite Default Game Build Points for Players": "覆盖默认玩家建设点",
    "Page % of %": "第 % 页，共 % 页",
    "Page: ": "页码: ",
    "Parameter": "参数",
    "ParamFeatures": "参数特性",
    "Party": "队伍",
    "Party & Pets": "队伍与宠物",
    "Party Level ": "队伍等级 ",
    "Party Level Cap 24 (exponential growth)": "队伍等级上限24（指数增长）",
    "Party Level Cap 40 (continuous growth after 20)": "队伍等级上限40（20级后持续增长）",
    "Paste Unit": "粘贴单位",
    "Patch Tool": "补丁工具",
    "PatchId": "补丁ID",
    "Perm": "永久",
    "Pets": "宠物",
    "Pick none to stop overwriting.": "选择无停止覆盖",
    "Pick size modifier to overwrite default.": "选择体型修正覆盖默认",
    "Play": "播放",
    "Player Armies": "玩家军队",
    "Player Chest": "玩家储物箱",
    "Player Leader Ability Strength": "玩家将领能力强度",
    "Please rest after adjusting to recalculate your spell slots.": "调整后请休息以重新计算法术位",
    "Pool": "池",
    "PositiveEnergy": "正能量",
    "Potion": "药水",
    "Potions": "药水",
    "Preload Blueprints": "预加载蓝图",
    "Prepared Spellslots": "准备法术位",
    "press key": "按键",
    "Prevent Alignment Changes": "防止阵营变化",
    "Prevent Locks from jamming": "防止锁具卡死",
    "Prevent Traps from triggering": "防止陷阱触发",
    "Prevents dumb companions (that's you Greybor) from wiping the party by running running into the dragon room and dying...": "防止愚蠢队友（就是你葛雷博）冲进龙房送死导致团灭...",
    "Prevents you from advancing all other Mythic Path": "阻止您推进其他神话道途",
    "Prevents you from advancing in Aeon or Azata": "阻止您推进天使或灵使道途",
    "Preview": "预览",
    "Preview Decrees": "预览法令",
    "Preview Events": "预览事件",
    "Preview Results": "预览结果",
    "Previously Chosen Dialog Is Smaller ": "先前选择的对话以较小字体显示",
    "Price / Weight (in ascending order)": "价格/重量（升序）",
    "Price / Weight (in descending order)": "价格/重量（降序）",
    "PriceDown": "价格降序",
    "PriceUp": "价格升序",
    "Primary": "主要",
    "PrimaryClass": "主职业",
    "Progression": "进度",
    "Quality of Life": "便利性",
    "Quest Status: ": "任务状态: ",
    "QuestObj": "任务目标",
    "Quests": "任务",
    "Quickslot Usable": "快捷栏可用",
    "Races": "种族",
    "Random Encounters": "随机遭遇",
    "Randomize NPC Responses To Dialog Choices": "随机化NPC对话回应",
    "Rank": "等级",
    "Rankup Time Modifer": "升级时间修正",
    "Rarity (ascending order)": "稀有度（升序）",
    "Rarity (descending order)": "稀有度（降序）",
    "Rarity: ": "稀有度: ",
    "Rating": "评级",
    "rating: ": "评级: ",
    "Ratings": "评级",
    "Reach": "触及",
    "Recharge Items After Combat": "战斗后充能物品",
    "Recipe": "配方",
    "Recruit": "新兵",
    "Recruitment Cost": "招募成本",
    "Refill consumables in belt slots if in inventory": "若背包中有则自动补充腰带槽消耗品",
    "Refresh": "刷新",
    "Relic Info": "遗物信息",
    "Rem Merc": "移除佣兵",
    "Rem Recruit": "移除新兵",
    "Rem. All": "全部移除",
    "Remote": "远程",
    "Remove": "移除",
    "Remove All": "全部移除",
    "Remove all Clones": "移除所有克隆体",
    "Remove Buffs": "移除增益",
    "Remove Deaths Door": "移除濒死状态",
    "Remove Level 20 Caster Level Cap": "移除20级施法者等级上限",
    "Replace": "替换",
    "Reroll Mercs": "重刷佣兵",
    "Reroll Perception": "重投察觉",
    "Rerolls Mercenary Units for free.": "免费重刷佣兵单位",
    "Reset": "重置",
    "Reset Interactables": "重置可交互对象",
    "Reset Time": "重置时间",
    "Reset UI": "重置用户界面",
    "Resources": "资源",
    "Respec": "洗点",
    "Respec Refund Scrolls": "洗点退还卷轴",
    "Rest All": "全体休息",
    "Rest Selected": "休息选中角色",
    "Restart": "重启",
    "Restore Just Abilities After Combat": "战斗后仅恢复能力",
    "Restore Just Spells After Combat": "战斗后仅恢复法术",
    "Restore Spells & Skills After Combat": "战斗后恢复法术和技能",
    "Retrievers Begone!": "回收者退散！",
    "Reveal Ground Loot": "显示地面战利品",
    "Reveal Hidden Ground Loot": "显示隐藏地面战利品",
    "Reveal Inevitable Loot": "显示无解超量DLC的战利品",
    "Ride Any Unit As Your Mount": "骑乘任意单位作为坐骑",
    "Ring": "戒指",
    "Rings": "戒指",
    "Roll With Advantage": "优势掷骰",
    "Roll With Avantage": "优势掷骰",
    "Roll With Disadvantage": "劣势掷骰",
    "Roll With Disavantage": "劣势掷骰",
    "Rotation Options": "旋转选项",
    "save": "保存",
    "Save ID: ": "存档ID: ",
    "SaveFortitude": "强韧豁免",
    "SaveReflex": "反射豁免",
    "Saves": "存档",
    "SaveWill": "意志豁免",
    "Saving Throw Growth": "豁免成长",
    "Scroll": "卷轴",
    "Scrolls": "卷轴",
    "Search": "搜索",
    "Search All Spellbooks": "搜索所有法术书",
    "Search Descriptions": "搜索描述",
    "Search Limit": "搜索限制",
    "Search 'n Pick": "搜索选择",
    "Secondary": "次要",
    "See Party Editor for more fine grained alignment locking per character": "详见队伍编辑器进行角色级阵营锁定",
    "Selected Chars": "选中角色",
    "Selected features revived from Xenofell's excellent mod": "选自Xenofell优秀模组的功能",
    "Selection": "选择",
    "Sell": "出售",
    "Sell unique armors": "出售独特护甲",
    "Sell unique shields": "出售独特盾牌",
    "Sell unique weapons": "出售独特武器",
    "Set Perception to 40": "设置察觉为40",
    "Settings": "设置",
    "Settlements": "基地",
    "Shield": "盾牌",
    "Shields": "盾牌",
    "Shift Alignment % by": "阵营偏移百分比",
    "Shirt": "衬衣",
    "Shoulders": "肩部",
    "Show": "显示",
    "Show a list of NPCs that may have quest objectives or other interesting features <color=yellow>(Warning: Spoilers)</color>": "显示可能有任务目标或有趣特性的NPC列表<color=yellow>（警告：剧透）</color>",
    "Show Acronyms in Spell/Ability/Item Pop-Ups": "在法术/能力/物品弹出窗口中显示缩写",
    "Show All": "显示全部",
    "Show all spell levels by default": "默认显示所有法术等级",
    "Show Blueprint Portrait Picker": "显示蓝图肖像选择器",
    "Show Class Descriptions": "显示职业描述",
    "Show Comments (some in Russian)": "显示评论（部分为俄语）",
    "Show Conditions": "显示条件",
    "Show Custom Portrait Picker": "显示自定义肖像选择器",
    "Show Display & Internal Names": "显示名称与内部名称",
    "Show End of DLC6 romance picker. You should use this if you have multiple romances just before the end of DLC6.": "显示DLC6结局恋情选择器（若在DLC6结束前有多段恋情应使用此功能）",
    "Show Everything When Leaving Map": "离开地图时显示所有物品",
    "Show Friendly": "显示友军",
    "Show GameID": "显示游戏ID",
    "Show GUIDs": "显示GUID",
    "Show Internal Names": "显示内部名称",
    "Show level of the spell when the spellbook is showing all spell levels": "当法术书显示所有等级时显示法术等级",
    "Show Migrations": "显示迁移",
    "Show Rarity Tags": "显示稀有度标签",
    "Show reasons you can not equip an item in tooltips": "在提示中显示无法装备的原因",
    "Show Recruitment Pools": "显示招募池",
    "Show Special Spells": "显示特殊法术",
    "Show the empty grey metamagic circles above spells": "在法术上方显示灰色超魔圈",
    "Show Tree": "显示树状图",
    "Show Unavailable Responses": "显示不可用回应",
    "Show Unrevealed Steps": "显示未揭示步骤",
    "Shows all chests/bags/etc on the map excluding hidden": "显示地图上所有箱子/袋子等（不含隐藏）",
    "Shows all chests/bags/etc on the map including hidden": "显示地图上所有箱子/袋子等（含隐藏）",
    "Shows unlocked Inevitable Excess DLC rewards on the map": "在地图上显示已解锁的无解超量DLC奖励",
    "Silver": "银",
    "Size": "体型",
    "Skill Checks: Take 10": "技能检定：取10",
    "Skill Checks: Take 20": "技能检定：取20",
    "Skill Point Growth": "技能点成长",
    "SkillAthletics": "运动",
    "SkillKnowledgeArcana": "神秘知识",
    "SkillKnowledgeWorld": "世界知识",
    "SkillLoreNature": "自然学识",
    "SkillLoreReligion": "宗教学识",
    "SkillMobility": "灵巧",
    "SkillPerception": "察觉",
    "SkillPersuasion": "说服",
    "Skills": "技能",
    "SkillStealth": "潜行",
    "SkillThievery": "巧手",
    "SkillUseMagicDevice": "使用魔法装置",
    "Skip Spell Selection": "跳过法术选择",
    "Skip Splash Screen": "跳过启动画面",
    "Small": "小型",
    "SneakAttack": "偷袭",
    "Some items might be invisible until looted": "某些物品拾取前可能不可见",
    "Some players find spiders and other swarms icky. This replaces them with something more pleasant": "部分玩家厌恶蜘蛛等集群生物，此功能将其替换为更友好生物",
    "Some responses such as comments about your mythic powers will always choose the first one by default. This will show a copy of the answer and the condition for each possible response that an NPC might make to you based on": "某些回应（如对神话能力的评价）默认选择第一条。此功能显示所有可能回应及其条件",
    "Sonic": "音波",
    "Sort By Count": "按数量排序",
    "source: ": "来源: ",
    "Spawn": "生成",
    "Speed": "速度",
    "Speeds up or slows down the entire game (movement, animation, everything)": "加速或减速整个游戏（移动、动画等所有内容）",
    "Spell Strength": "法术强度",
    "Spellbook": "法术书",
    "Spellbook Search Criteria": "法术书搜索条件",
    "Spellbooks": "法术书",
    "SpellDescription": "法术描述",
    "SpellName": "法术名称",
    "Spells": "法术",
    "Spells known": "已知法术",
    "SpellSaves": "法术豁免",
    "SpellSchool": "法术学派",
    "Spiders Begone!": "蜘蛛退散！",
    "Spikes": "尖刺",
    "Spontaneous Caster Scroll Copy": "自发施法者抄写卷轴",
    "Spontaneous Spells Per Day": "每日自发法术",
    "Squad Count": "小队数量",
    "Squad Name": "小队名称",
    "Squads": "小队",
    "Stable": "稳定",
    "Start": "开始",
    "Stats": "属性",
    "status: ": "状态: ",
    "Steal from living NPCs": "从活着的NPC偷窃",
    "Strategy": "策略",
    "Strength": "力量",
    "Strip HTML (colors) from log": "日志中去除HTML（颜色）",
    "Strip HTML (colors) from Logs Tab in Unity Mod Manager": "Unity Mod Manager日志标签页去除HTML（颜色）",
    "Strip HTML (colors) from Native Console": "原生控制台去除HTML（颜色）",
    "Sum": "总和",
    "Summon": "召唤",
    "Summons": "召唤物",
    "Swarm Clones": "虫群克隆",
    "Swarm Power": "虫群力量",
    "Tabs": "标签页",
    "Teleport": "传送",
    "Teleport Party To You": "传送队伍至您的位置",
    "TemporaryHitPoints": "临时生命值",
    "The following skill check adjustments apply only out of combat": "以下技能检定调整仅适用于非战斗状态",
    "This <b>incredibly dangerous</b> setting overrides the default behavior of failing to load saves depending on missing blueprint mods. This desperate action can potentially enable you to recover your saved game, though you'll have to respec at minimum.": "此<b>极其危险</b>设置覆盖依赖缺失蓝图模组导致存档加载失败的默认行为。此操作可能恢复存档，但至少需要洗点",
    "This allows characters you control to move through the selected category of units during combat": "允许您控制的角色在战斗中穿越选定单位类别",
    "This allows you to adjust pitch (Camera Tilt) by holding down Mouse3 (which previously just rotated)": "按住鼠标中键（原为旋转）可调整俯仰角（镜头倾斜）",
    "This allows you to play with the originally released Unfair difficulty. ": "允许使用最初发布的不公平难度",
    "This allows you to select a given feature more than once at level up": "允许在升级时多次选择同一特性",
    "This allows you to select combinations of archetypes when selecting a class for the first time that contain distinct spellbooks": "首次选择职业时允许选择包含不同法术书的变体组合",
    "This also includes companions who left the party such as Wenduag if you picked Lann": "包含离队队友（如选择兰恩时的雯朵格）",
    "This applies the Trickster Lore Nature Enchantment Bonus at stage 1/2/3 respectively": "分别应用诡计大师自然学识附魔加值阶段1/2/3",
    "This directly changes your character level but will not change exp or adjust any features associated with your character. To do a normal level up use +1 Lvl above.  This gets recalculated when you reload the game.  ": "直接更改角色等级但不改变经验值或特性。正常升级请使用上方+1等级。重新加载游戏时重新计算",
    "This directly changes your mythic level but will not adjust any features associated with your character. To do a normal mythic level up use +1 my above": "直接更改神话等级但不调整特性。正常升级请使用上方+1神话等级",
    "This feature is new. Please reach out if anything seems buggy or you encounter any issues.": "此为新功能。如有BUG或问题请反馈",
    "this flag lets you not count this class in computing character level": "此标志使该职业不参与角色等级计算",
    "This hides map pins of loot containers containing at most the selected rarity. <color=orange>Note: Changing settings requires reopening the map.</color>": "隐藏战利品容器地图标记（稀有度不高于所选）。<color=orange>注意：更改设置需重新打开地图</color>",
    "This increases your Swarm Power by the provided value.": "按指定值增加虫群力量",
    "This is a very powerful feature. You won't break your game by simply changing the damage of a weapon,": "此为强大功能。仅更改武器伤害不会破坏游戏，",
    "This is intended for you to be able to enjoy the game while using mods that enhance your quality of life.  Please be mindful of the player community and avoid using this mod to trivialize earning prestige achievements like Sadistic Gamer. The author is in discussion with Owlcat about reducing the scope of achievement blocking to just these. Let's show them that we as players can mod and cheat responsibly.": "旨在让您在使用增强体验的模组时享受游戏。请尊重玩家社区，勿用此模组降低如'虐待狂玩家'等声望成就难度。作者正与Owlcat协商缩小成就封锁范围。让我们展示玩家能负责任地使用模组和作弊",
    "This is not reversible.": "此操作不可逆",
    "This makes loot function like Diablo or Borderlands. <color=orange>Note: turning this off requires you to save and reload for it to take effect.</color>": "使战利品系统类似暗黑破坏神或无主之地<color=orange>（注意：关闭需保存并重新加载）</color>",
    "This resets all the skill check rolls for all interactable objects in the area": "重置区域内所有可交互对象的技能检定",
    "This sets your experience to match the current value of character level": "设置经验值匹配当前角色等级",
    "This sets your mythic experience to match the current value of mythic level. Note that mythic experience is 1 point per level": "设置神话经验值匹配当前神话等级（每级1点）",
    "This skips the splash screen that appears when the game starts. Helpful if you need to frequently restart the game": "此项用于跳过游戏启动时的开场动画。如果你需要频繁重启游戏将很有帮助。",
    "This turns on the developer console which lets you access cheat commands, shows a FPS window (hide with F11), etc.\n<b><color=yellow>Warning: </color></b><color=orange>You may need to restart the game for this to fully take effect</color>": "启用开发者控制台（可输入作弊指令，显示FPS窗口[F11隐藏]等）\n<b><color=yellow>警告: </color></b><color=orange>需重启游戏完全生效</color>",
    "This will change the color of NPC names on the highlight makers and change the color map markers to indicate that they have interesting or conditional interactions": "改变NPC名称颜色和高亮标记，指示其有有趣或条件互动",
    "This will change the color of NPC names on the highlike makers and change the color map markers to indicate that they have interesting or conditional interactions": "改变NPC名称颜色和高亮标记，指示其有有趣或条件互动",
    "this will remove your old Allow Level Past 20 flags from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "从ToyBox设置移除旧版'允许超过20级'标志（不影响已迁移存档）",
    "this will remove your old gestalt flags from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "从ToyBox设置移除旧版兼职标志（不影响已迁移存档）",
    "this will remove your old multiclass settings from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "从ToyBox设置移除旧版多职业设置（不影响已迁移存档）",
    "This will set options below to enable you to choose mythics more freely for both you, companions and even pets<b><color=orange>\nNote:</color></b> this will also ignore other class restrictions for non mythic": "设置以下选项让您、队友甚至宠物更自由选择神话职业<b><color=orange>\n注意:</color></b> 同时忽略非神话职业限制",
    "Tick this to let your character exceed the level 20 level cap like the Legend mythic path": "勾选使角色突破20级上限（如传奇神话道途）",
    "Tiny": "超小型",
    "To permanently remove these modded blueprint dependencies, load the damaged saved game, change areas, and then save the game. You can then respec any characters that were impacted.": "永久移除这些模组蓝图依赖：加载受损存档，切换区域后保存。然后为受影响角色洗点",
    "to select this class you must unselect at least one of your other existing classes": "选择此职业需取消至少一个已有职业",
    "Town": "城镇",
    "ToyBox Archeologists can tag confusing puzzle pieces with green numbers in the game world and for inventory tool tips it will show text like this: <b><color=yellow>[PuzzlePiece Green3x1]</color></b><b><color=orange>\nNOTE: </color></b><color=orange>Needs game restart to take efect</color>": "ToyBox考古学家可用绿色数字标记谜题碎片（游戏中及背包提示显示如<b><color=yellow>[谜题碎片 绿3x1]</color></b>）<b><color=orange>\n注意: </color></b><color=orange>需重启游戏生效</color>",
    "ToyBox has limited functionality from the main menu": "主菜单中ToyBox功能有限",
    "Trace": "追踪",
    "Travel Speed": "旅行速度",
    "traveling on a path": "沿路径行进",
    "Troubled": "困扰",
    "TrueNeutral": "绝对中立",
    "Try to make spawned unit join fight": "尝试使生成单位加入战斗",
    "Turn Based Combat Delay": "回合制战斗延迟",
    "Tweaks": "调整",
    "Type": "类型",
    "TypeDown": "类型降序",
    "TypeUp": "类型升序",
    "Unfair": "不公平",
    "Unholy": "亵渎",
    "Unit": "单位",
    "Unit Copying": "单位复制",
    "Unit Count": "单位数量",
    "Units": "单位",
    "Units CR": "单位挑战等级",
    "Unknown ID!": "未知ID！",
    "Unlearned": "未学习",
    "Unlearned Recipes": "未学习配方",
    "Unlearned Scrolls": "未学习卷轴",
    "Unlimited Actions During Turn": "回合内无限动作",
    "Unlimited Stacking of Modifiers (Stat/AC/Hit/Damage/Etc)": "修正无限叠加（属性/护甲/命中/伤害等）",
    "Unlock": "解锁",
    "Unlock Aeon": "解锁天使道途",
    "Unlock Azata": "解锁灵使道途",
    "Unlock Devil": "解锁魔鬼道途",
    "Unlock Gold Dragon": "解锁金龙道途",
    "Unlock Legend": "解锁传奇道途",
    "Unlock Lich": "解锁巫妖道途",
    "Unlock mythic paths besides Legend and Devil which block progression": "解锁除传奇和魔鬼外被阻止的神话道途",
    "Unlock Swarm": "解锁虫群道途",
    "Unlock Trickster": "解锁诡计大师道途",
    "Unread Documents": "未读文档",
    "Unrest": "动荡",
    "Unstart": "未开始",
    "Update if the local version has known issues.": "本地版本有已知问题时更新",
    "Update if the mod files are corrupted.": "模组文件损坏时更新",
    "Usable": "可用",
    "Usable Without Magic Device Check": "无需魔法装置检定即可使用",
    "Use BPId Cache to speed up loading of specific types of Blueprints": "使用蓝图ID缓存加速特定蓝图加载",
    "Use Default": "使用默认",
    "Utility": "实用",
    "Various spellbook enhancements revived from Xenofell's excellent mod": "复兴自Xenofell优秀模组的法术书增强功能",
    "Vendor Buy Price": "商人购买价格",
    "Vendor Sell Price": "商人出售价格",
    "Verify whether the mod files are corrupted.": "验证模组文件是否损坏",
    "Vescavors Begone!": "维斯卡沃退散！",
    "Victories This Week": "本周胜利",
    "Village": "村庄",
    "Vision Range": "视野范围",
    "Visual Character Size Multiplier": "角色视觉大小倍率",
    "Wand": "魔杖",
    "Warning": "警告",
    "Warning! Using these might break your game somehow. Recommend for experimental tinkering like trying out different builds, and not for actually playing the game.": "警告！使用这些可能破坏游戏。建议仅用于实验性测试（如尝试不同构筑），非实际游戏",
    "Warning:": "警告:",
    "Warning: This is irreversible. Please save before continuing!": "警告：此操作不可逆！继续前请保存！",
    "Weapon": "武器",
    "Weapons": "武器",
    "Weight": "重量",
    "Weight (Mercenary) or Growth (Recruit)": "权重（佣兵）或增长（新兵）",
    "WeightDown": "重量降序",
    "WeightUp": "重量升序",
    "When enabled and you hold down the camera follow key (usually f) the camera will keep following the unit until you release it": "启用后按住镜头跟随键（通常为F）可持续跟随单位直到松开",
    "when leveling up ": "升级时",
    "When ticked this shows ToyBox commands in the combat log which is helpful for you to know when you used the shortcut": "勾选后在战斗日志显示ToyBox命令（便于了解快捷键使用时机）",
    "When ticked, this keeps your search active when you click to dismiss the Search Bar. This allows you to apply the search to different item categories.\n<color=orange>Untick this if you wish for the standard game behavior where it clears your search</color>": "勾选后点击关闭搜索栏仍保持搜索激活（可应用于不同物品类别）\n<color=orange>取消勾选恢复游戏默认行为（清除搜索）</color>",
    "When you get standalone mythic spellbooks you can merge them here by select.": "获得独立神话法术书后可在此选择合并",
    "Whole Party": "全队",
    "Whole Team Moves Same Speed": "全队统一移动速度",
    "will be used for editing ": "将用于编辑",
    "Wisdom": "感知",
    "Witch/Shaman: Cackling/Shanting Extends Hexes By 10 Min (Out Of Combat)": "女巫/萨满：咯咯笑/吟唱使巫咒延长10分钟（非战斗）",
    "Worried": "担忧",
    "Wrist": "腕部",
    "YES": "是",
    "You": "你",
    "You can enable hot keys to teleport members of your party to your mouse cursor on Area or the Global Map": "可启用热键将队员传送到区域/世界地图的鼠标位置",
    "You must unlock the crusade before you can access these toys.": "需解锁圣战才能使用这些功能",
    "You should be on the global map and have the Crusade active": "应在世界地图且圣战已激活",
    "不学无术": "不学无术",
    "价格（升序排列）": "价格（升序）",
    "价格（降序排列）": "价格（降序）",
    "佩饰": "佩饰",
    "值得注意": "值得注意",
    "全部": "全部",
    "其他": "其他",
    "卷轴": "卷轴",
    "友方": "友方",
    "可用物品": "可用物品",
    "名称（升序排列）": "名称（升序）",
    "名称（降序排列）": "名称（降序）",
    "宠物": "宠物",
    "所有单位": "所有单位",
    "敌人": "敌人",
    "日期（升序排列）": "日期（升序）",
    "日期（降序排列）": "日期（降序）",
    "武器": "武器",
    "激活": "激活",
    "盔甲和盾牌": "盔甲和盾牌",
    "类别（升序排列）": "类别（升序）",
    "类别（降序排列）": "类别（降序）",
    "自定义": "自定义",
    "药水": "药水",
    "远程": "远程",
    "重量（升序排列）": "重量（升序）",
    "重量（降序排列）": "重量（降序）",
    "队伍": "队伍",
    "队伍与宠物": "队伍与宠物",
    "附近": "附近",
    "食谱": "配方",
    "魔杖": "魔杖"
  }
}